[ViuTV]星期一至五2230-2300 我食飯你埋單

同枱食飯但人人各懷鬼胎！一餐飯Budget 幾千，每組輪住嗌，邊個低估自己碟餸嗌到爆煲，就要埋晒成枱單，真係俾錢返工🤫！
下星期一起晚上10:30！鬥精明鬥集中鬥眼光嘅全新飲食節目《#我食飯你埋單》
邊個嗌爆筆直 ，邊個同我埋單！

又係hailey做主持

咁多ig story音樂嘅

有蔡思達

達哥

跟住小肥呢個女係邊個

點解viu tv有蔡思貝

我真係好靚女

好肚餓

一有好嘢食
達哥就衝

達哥扮乜撚嘢
自己都hku中文

達哥夠喺薄扶林

佢拍手果下好撚無奈

2800好易爆咋喎

乜拿野

啲組名…

乜事

食煙都養生

好登對

達哥同SOKO都幾有火花

日語
達哥識啲勁偏門嘅語言咋wo

個法律系好樣衰⋯⋯

一條菜十飛煙

仲以為無人開post

達哥食煙架？

幾好笑

Lm

一對筷子

達哥好多表情

返去做律師啦

佢唱歌好好聽架

Soko生好好笑

達哥同soko

國際巨星

間嘢唔貴wo

發洩擂台都會有Soko

塊扒

達哥食野個咀

當我冇講過

兩碟已經46%
碟扒真係唔少野

但好似好正

成900蚊

點解個預告播返今集啲野

唔知夠唔夠兩個人食

希望達哥唔好輸
（想法律系輸）

d 鏡頭好亂
要剪到氣氛好似好緊湊, 但好似太急, 太趕
有d 細節位可以慢d(eg. 講解時)

達仔

想問有冇人知間餐廳叫咩名

佢唱歌勁架
同埋佢出道以黎都冇講過自己咩學歴個啲
就係專心做歌
係個主持多口咁樣介紹人姐

片尾有出名

有pony睇

又望梅止渴

好想知係咪達哥埋單

Hailey真係好正

我都想知係咩嚟

有reverse

哇
呢個好正

達哥語癌

呢個 呢啲 同嗰啲

呢個正喎

達哥威番次

應該100蚊樓下卦

kb

139咁貴

點止138

佢就算做主菜都得，唔會太平啦

搖鈴嗰個女仔好樣衰...

兩個功能牌用晒已經冇事啦

達哥幾醒

Lm
好似男人
KB係咁爆粗

傳菜條女係?

好好笑
呢個節目Soko生真係好好笑

達哥又9up

達哥又幾勁

達哥好勁

個湯好似唔方好飲

好似好刺激

沙律貴極有限啦

之後應該又係達哥死

網上睇真係慢好多

死咗唔計一命爆機

下位RIP

笑死達哥

卡關達
又卡關

$80一個都爆喇

屌好慘

好唔抵

想睇下嗰兩味餸都唔得

其實間野幾抵
邊間黎

聽日全部couple

sunny

屌，下集Sunny 同佢條女

下集個嘉賓陣容好趕客

有啲短
咁就下一組人 呢組睇得唔係好夠喉

但有計分制
佢地仲會唔會再出現？

其實間餐廳係邊間? 佈幕寫個場地係tikitiki bowling bar, 但係openrice個餐牌都冇佢地食嗰啲野

我都想知 如果係tikitiki 就好近屋企 可以試下

第三隊個男仔係邊個sunny...who

冇達哥即刻走哂

唔想睇了

YouTuber

$152

咁都要152蚊………

條女好撚柒

淨係識梁祖堯一個

3700蚊
即係呢間嘢都幾貴
昨日嗰間抵好多

識夏雨個仔嘅

咁仲有夏雨個仔
同 Super Girls - Cheronna

佢條女咩水？

識食

條女智障架？

呢對youtuber真係

離開咗captv樣衰左好多

蟹有骨…………

呢兩條友做乜9

點解會請佢地 香港冇人？

可以影多啲嘢食

拉低哂個質素

150蚊2個都ok wo

150有2隻，仲要咁大隻

有冇咁準

1600蚊乜料

888
然後鏡頭一閃而過

想睇cherb 但唔想睇到另外條女

食飯不如食雞
雞抵啲wo

無名指

黑面

係都要提奶

cherb

sunny條女啲食相好差

我記得夏雨間棚屋叫乳房

上新聞係因為俾人爆格

條女好樣衰 牙又黃

佢地嗰pair最唔好睇

又樣衰 啲牙又黃

喜喜冰室係咪即係哪有錢你老母間野

好on9
得撚閒抄你答案咩

英雄所見略同

唔覺樣衰
不過果pair無咩墨水/內涵

嗰條友嗰間係喜記
而且唔係冰室

Creamy同sunny e pair好on9
蟹骨

e度都見到老母巴打

睇易劉d片 我都係睇JACKIE

個下欄女王咁造作嘅

屌

一條魚七百幾

搖鈴條女好似以前bomba見過

昭君出塞要88

豬大腸

爆1蚊

1蚊

都幾唔抵

逆轉明明唔係策略

8得2個唔會爆，好難揀

餐牌張糖心蛋有冇講幾多隻？

一八年餐牌話兩隻蛋60

又係呢班人

希臘菜真係少聽

係咪一日拍兩場

有無食hailey

d餸好似幾正

烤羊架應該貴到仆街

食肉獸拼盤

🇬🇷

達哥永遠都係呢件外套

強尼副眼鏡幾好睇

應該同一日黎

唔學粗口

去其他活動都係呢件

達哥識阿拉伯文

甩含

都好WOW下啦喎

但學語言最先應該係學點鬧人

二百都唔洗

好似幾抵屌

呢個甩含抵屌喎

係囉竟然二百都唔駛

我阿媽係咁話好平

無追開

屌 咁都開口中

呢碟野五舊

間野響灣仔

呢碟野5舊

睇唔到叫咩名

有占卜

soko你個仆街

琴日冇睇就miss哂

金ak

哇
少撚到你

都話達哥係偽毒

呃過幾多女仔

十指緊扣

羊架幾錢？

日本學校鞋櫃真係想像無限

………………
on9

做乜撚野

就嚟要破防

魚加羊架都30%喎

地獄千層

麵呀？

soko真係好過癮

一個麵15%

320

唔記得菜名

Crystal 講得幾好

冤有頭

達哥好小氣

KB咁都唔死?

KB

呢個野似薯蓉多

咁都冇KB份

KB咁都死唔去

好足料

呢間嘢抵wo

小肥當水飲

1SHOT有幾難

豬

我唔得
酒精量太高一啖都落唔到口

其實真係好難，同你飲老啤係兩回事
如果係20度入得口但好難吞得落
更何況係40

豬扒

西班牙菜好撚咸

大膽到

銀之匙

食貓狗

隻乳豬

750蚊半隻

一隻就三成

我都係一秒諗起豬肉蓋飯

呢間野好貴

佢地係咪用錯粉底面咁黃

今晚d野好貴

個西班牙炒飯好正咁

兩個菜已經千三蚊
CLS

隻豬係咪西班牙黑毛
隻腳係咪可以二食, 做ham

西國大肉腸

條女蠢真係唔可以帶出街

條女係咪on9

三個菜六成
無錢真係唔好黎食

公仔麵

上次希臘菜抵食好多喎

求餐廳名攻略

咁真係一分錢一分貨的話都得的
但四個已經千八真係偏貴

邊個請sunny條垃圾上節目
佢地呢pair真係完全唔同level

抵啦

果個creamy 好樣衰....佢地係咩人黎

節目效果黎講個女好過男

但我覺得好造作

又有達哥

屌佢上次食芫茜真係好撚假
仲扮哂野話唔想俾人知

公屋仔公屋妹一出聲就露底

笑到仆街

Hailey 今集個 look 好靚好正

公仔麵都唔知話佢真on9定搶fo

達哥真係識嘢

達哥可以串番人

達哥果然唔簡單

Soko係咪唔洗衫？

達

小肥係咪架

哇 呢個正

日本仔

變左費達拿

都幾貴

我食牛仔肉唔好？

pony都幾正

小籠包都520

PONY

小肥聞緊乳香

達哥冇估價?

準到

賭人命

又真係唔過200

痴線

達哥好撚識野

兔肉

食開正嘢

屎都必

hailey

等睇爆煲

達哥爆咗煲就柒咗

過到關

副身家得500幾蚊

安心上路

哇屌你 肥到

Hailey想改善性功能

錫嘴
正仆街

大王喺TVB……咁都出得街

你估好似tvb咁小器
訪問都要blur咗Viutv個牌咩

係衣櫃有七套一樣嘅

有冇人知呢間瑞士菜喺邊？

之前喺YouTube返聽配音員開個網台，連新世紀福音戰士都唔係好想講

真係幾好笑，第一次睇完飲食節目係會想去食

椰青

泰國嘢favourite

題外話，節目前播嗰條 ViuTV 3 周年片拍得幾靚

CREAMY真係好撚ON9

好撚煩
成日懶醒豬頭炳

啊祖個句：我驚我食唔哂

咖哩炒系

炒Hi

今次大家都有牌

唔好成日zoom Creamy得唔得
好柒

冬蔭功可以好貴架

塊面好多斑

得返一舊水仲叫冬陰功

咁似蝦條

係囉
唔平架

以前玩X爆泰國咪食過

佢係咪以為係啲西湯咁

屌你拍片
正仆街

比人大番轉頭

原來係 Mango Tree

聽晚

有無人知首歌叫咩名？

原來已經三年

總共有邊幾啤人

Mike Posner - Move On

感謝

仲要以為自己好可愛咁款

啲雀斑多到

好鐘意佢地兩個上節目做嘉賓
之前發洩雷台又好好笑
Viu應該開個煮食節目比阿祖

阿祖真心好勁

呀祖嗰3 pair好好笑，正過小肥嗰幾個
「我驚食唔晒」大笑咗！

今晚廣東菜

對野又唔係大

粵菜即係廣州南番順？

咁樣揸刀？

好似揸雕刻刀咁姐

達哥識嘅第四餐飯？

完全唔知咩黎

蟹粉唔黏口？

有冇人睇住直播嚟睇

三四百走唔甩啦

個湯幾抵

個湯幾抵飲

CLS

我真係鄉下仔，完全未聽過廣東菜有鱷魚

扎根香港

Agger

小肥

咁到底係點整

同係咪豬腳黎

鯇魚都要328

紅色底褲

$418一隻雞

soko咁勁

食過鹿筯

好勁

咁關香港咩事

高估左佢

勁

屎忽窿

城寨風味

噴出黎個下幾好笑

今日先知有達哥
一次過追哂
達哥好好笑

草泥馬

天竺鼠都有得食

好大條

居然會上PISCO SOUR

三文魚要5舊幾

剩係一條魚都30%

仲有個牛呀

達哥佢地醒好多
一早結盟

又老母雞又老母飯

壯陽

Creamy好似真係嬲？

做得好

dixon頂唔順個白痴婆

仆街仔

好過食蟲啦

佢最後一round先話結盟 沒野呀

Cheronna真係乜都夠膽食

抵死啦

下集做咩唔係達哥？

但係如果dixon俾咗張牌creamy，阿祖佢地唔爆,dixon就死得
反而佢唔借張牌出去，仲可以搏creamy唔爆，然後谷爆creamy嗰組搶分

cheronna好真性情好正

反而sunny嗰組 男嘅又戴綠帽搏出位
女嘅又成個on9咁，以為自己低b就係cute咁

我反而覺得Dixon好仆街

玩個遊戲洗同你講心咩
同埋dixon最後都出咗一半錢同頂咗個懲罰
睇呢啲節目個個都守規矩有誠信邊好睇架

不過俾一半錢都抵讚嘅

Creamy個樣好似弱智

岩呀
玩得遊戲梗係要用盡策略，去盡d先好睇

Dixon

比人直接屌

Creamy真係好撚柒

人腳提子汁

無賴

Creamy覺得自己好搞笑？

佢d牙好核突
又扮cute

男的塊面化妝化到一 pat啡黃色，
十分求其

唔想砌Creamy

林正英

Creamy 係就係幾有節目效果 但真係好乞人憎

阿joe佢地有無咁勁

呢間好抵食wo
邊度嚟

Creamy 想點 做乜9成日姣啊祖

阿祖贏硬

咁撚大舊

飛得咁快

咁大舊

68蚊都唔特別貴

68蚊2舊??

pony笑得勁開心

直頭平啦

下場係咪終極戰

下集日本菜

Soko san做咩扮多啦A夢

下集達哥超級巨星組輸左就真係好柒

達哥kb果邊好睇d

其實後面阿祖係咪都寸寸地creamy

屌 creamy嗰組成日當人俾功能牌佢理所當然咁 上集dixon唔俾就嬲9人
今集仲要寸到話可以唔俾阿祖食
靠下自己得唔得呀

Cheronna明顯地唔太鍾意Creamy啦
真係太撚煩，成撚日好似輸唔起咁

我諗一個正常既女人都唔會鐘意呢類on9白痴扮可愛但又樣衰既女人

soko套衫

Soko扮叮噹個造型好搞笑

pony

Soko日本人 係咪會贏

學啜嘢

啜
啜咩

HAILEY條溝仔

啜慣左

卡關達

達哥勁wo

叫最平嘅
之後谷爆後面嗰個

要黎開胃都得

係KB達哥果3組好睇D,另外果3組唔係好得

睇吓條底褲係咪紅色先

笑死
15蚊

撚到班嘉賓

個碟大撚到

呢個size拼盤唔過二百啦

哇
貴撚到…………

880蚊

$880

大你4倍

係咪有拍電視廣告嗰間
平極有限啦呢種級數

開頭碟菜都120啦…………

呢間野會唔會係SOKO幫佢賣過廣告果間

咁如果Soko輸咗都幾柒

唔係WOR
我以為係

嘩 ，好撚想食

呢個毛蟹冇700都唔洗落樓

屌 1680
咩事

1700

1680

係咪掛住食，都無估價錢?

好撚唔公平
有日本人係到鬥包飯團

包飯糰
Soko輸係冇可能

自尊心毀滅網

出來了

自尊手毁滅網

驚香蕉…………

笑死我

驚生果

好燃正

蘿蔔都有240

蘿蔔都240
癡撚線

有冇咁驚蕉
係咪唔敢口咬？

笑到hihi
soko你係得嘅

個魷魚要570

爆左

570$...

咁撚細碟魷魚都570

Soko 玩到要達哥嗌停

到底點畫價錢

Soko真係笑死我

呢3組融洽好多

佢地真係friend

真係好正，笑到有腹肌

達哥唔見咗

亦都好笑好多

多啦A夢好好笑
最好笑係多啦A夢

氣氛好正

4個男人都好玩得

屌你老味
噴啤酒咩事

3PAIR都玩得
另外果邊完全唔係同一種人

冇Creamy可能都好啲嘅

咁樣睇佢哋食飯好歡樂！

幾鐘意睇呢3 pair

祖同阿DEE
CREAMY同SUNNY根本係兩個世界既人

Mr.梁佢地本身好玩得，soko同達哥又係好識得玩
呢個組合好正

點解會諗到扮叮噹

聽日好正

預告互噴啤酒都好好笑
btw今餐係咪最貴
4000幾蚊budget

好似上次上海菜都係4千幾

今次佢地其實食咗唔多野
間野真係好撚貴
唔飽又貴 隨時皮幾埋單

個野菜已經$120

達哥同呀祖兩個轉數勁快
佢哋正面交鋒實好好笑

soko真係好搞笑

個百寶袋入面d功能牌

分開玩

新制好似幾正

達哥係咪唔洗衫

Soko痴線佬

Soko整凹個罐

祖祖快到

soko嗰件tshirt究竟有幾多件

強尼好正

日日都同一件

唔犯法咩？

吓，食完就即刻知價錢?

上家幫自己叫，差唔多啦

好驚喜喎，得咁多

兩款都有朱古力喎

喉嚨癢

喉嚨痕=催情

強尼：喉嚨㾗啊

HAILEY淫底

jm9

想同HAILEY瘋狂催情

19

阿Dee準備找數啦

全部過一百咁阿祖咪死梗

阿祖竟然爆先

竟然係阿祖

阿祖好sad咁

差4蚊

阿祖第一就round揀錯位啦

做咩成日要谷爆自己啲frd

小氣達

個沙律竟然最貴

好想比PONY射

如果3冠軍點算

佢死梗

阿祖好好笑

祖堯畀錢好有怨氣

好鐘意睇Mr. Leung 啲反應

好大怨氣

我真係好唔鐘意佢！好反感

下集要殺Soko
即係阿祖又衰

soko又著多啦a夢

私怨撚最易影響戰局

巨星

認真得來又帶點詼諧

Viu TV do姐

好撚在Creamy冇份入圍
唔係悶到屎咁

睇完即刻上嚟睇下有冇人講緊

粱祖堯真係好撚正
玩game都咁有戲

呢套野高質wo
又可以睇下啲平時冇錢食嘅貴餸
佢地請啲嘉賓大部分都高質
支持第2季

仲要係SHOW錢扣

啊祖嬲到仆街

笑到仆街，隊爆自己個fd

咁就俾達哥贏

計落Viutv有so

低b以為只係畀自己嗰份六百幾
好撚好笑

其實佢地輸咗嗰啲真係要自己比??

好好睇

卡都拎埋出黎，你話呢

應該係真
唔真就唔好玩

睇預告已經好痴線

soko

識玩

也咩嗲

即興刀

好撚痴線

第一集講左係出場費扣，你估佢地出場費無幾百蚊咩

唔怪得琴晚預告係隊埋Soko

呀祖好慘
係咁畀人跣

soko仲偷笑

達哥重口味到

皇太后嘅奶

嘩，真係250

soko同阿祖好好笑

啱啱好$680

真藝人，知道個節目要乜

剩0

PONY應該要再低胸D

條魚咁都490

貴到咁邊個都爆啦

見到個兜都知貴

好燃肚餓

3碟野 即係3個主菜咁

笑到仆街
一野隊爆soko

一次過追左十幾集
達哥果三隊好睇d
kb同達哥Soko好突出，好有節目效果
達哥有d 料好深藏不露咁

另一邊呀祖係有料但太壓倒勝有d囂
creamy果組就...

Pony反而做得唔錯

丫祖太強

嬲到而家

Soko好天真

有時都覺得VIUTV無人
做咩節目都見到強尼

意大利菜用日本士多啤梨……

fusion 菜

Soko真係好得意

呀姐

達哥真人好小氣

哇
屌你老母
笑死我

好撚癲

呢4個真係玩到FD左

估唔到DEE玩到咁撚癲

為食祖

soko會唔會又跣阿祖

見到真係嚇撚死我

細撚到
食十舊都唔飽

好似全部都係$168既

真係好細

阿祖仲食緊

爆得好開心

想同pony Hailey 3p ，要用幾多年命換

達哥忽然咁仆街

達哥好小器

Soko

好慘

出賣soko

TK達

Soko真人應該幾好心地

笑死

$598

嘩，仲貴過過牛

咁撚貴既

達哥滿口歪理

智將達

應間有人入黎話咩人血饅頭出賣兄弟

笑撚到仆街

咁多黑松露

好似好正

人血饅頭出賣兄弟

達哥一kill三

碟意粉800幾

張紙ZIP係PONY心口

顏射Pony

點比佢食但係唔比佢食

啲錢係pony 心口

好想比pony射

FF達

請結衣bb

結衣

拍咗幾多日
點解達哥日日都係嗰件衫

和泉pan子

以為會拍埋贏家食個餐

都係個句，一個衣櫃有七套一樣嘅

我真係信食嗰個888蚊野餐架wo

不過強尼做得幾好

呢個節目高質
希望有第2季

啱呀 佢地4個玩到好FD
好過另外個啲
特別呀祖同達哥
有種識英雄重英雄既感覺

希望有第2季 而且都有達哥同呀祖 但佢地要唔同隊

soko好慘
次次都俾人叫中最貴果碟

呢個節目好好睇
介紹d餐廳有特色
最重要係d嘉賓要玩得放d

達哥真係幾叻 識好多野

viu主持黎講最鐘意睇佢

有阿祖就好有火花

匙羹嗰part
個個都玩得好放
達哥一手掃曬Dee啲匙羹落地

仲諗住有結衣bb睇

好正 綜藝就係要睇呢啲